耆齡王呢個term邊個改？

好有創意，我笑撚左好耐 同當年板男根有得揮

改果個本身個名都好好笑
好似叫爾魚我炸

有幸見證

邊個post？

岩岩新聞見到林鄭露底

最初係鮑姐ali 果個post呀屌

thanks，好好笑

一開始係有個POST話
可以簡兩個女明星黎屌 但係加埋要100歲